{
  "Link line": "링크 라인",
  "Clear": "분명한",
  "Row height": "행 높이",
  "Arrow style": "화살표 스타일",
  "General graphics": "일반 그래픽",
  "Area selection": "지역 선택",
  "Set to top": "맨 위에 설정하십시오",
  "Export mode": "수출 모드",
  "Curve": "곡선",
  "Edit Text": "텍스트 편집",
  "Background gradient": "배경 구배",
  "Set to bottom": "바닥으로 설정하십시오",
  "Logic flow": "논리 흐름",
  "Export as svg": "SVG로 수출",
  "Straight line": "일직선",
  "Do not show": "보여주지 마시오",
  "Rounded poly line": "둥근 폴리 라인",
  "Export as picture": "그림으로 내보내십시오",
  "Quick style": "빠른 스타일",
  "Broken line": "파선"
}